轟仔換左3做贊助波衫logo之後...

下下比數都會出現個3字
之後對利狼阿拜大家識買

呢到#2先

對降班隊斷咗欖啦

係wo
完全唔記得果場波